條jer夠粗

可惜短過鳩毛

春袋萎縮 自瀆生涯從此結束

咁就要切柒煲粥煲粥煲粥嚟餵狗

已經唔記得原版點唱

bb肚痾

著住底褲沖涼

條jer夠粗 啲鳩毛濃密
可惜喺度三百幾年都無人用
條jer夠粗可惜短過鳩毛
春袋痿縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥煲粥煲粥嚟餵狗

揸住枝槍

日日7點幾個陣就播哥個廣告

條jer夠粗之前好似仲有兩三句

屌

不能不推

冇人睇？

底褲穿左

係條撚夠粗，唔係條jer

咩歌？

條柒都夠粗 d鳩毛濃密
可惜潰爛三百幾年都冇人用
條jer夠粗 可惜短過鳩毛
春袋痿縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥
煲粥嚟餵狗